好心你哋用下個腦諗下點解中共會話支持拜登啦

原因咪又係毛匪嗰套敵人嘅敵人就係朋友同埋拉一派打一派囉！

背後最大嘅原因，就係當奴侵搞死緊美國。俾多四年佢做嘅話，美國想唔衰落都唔得。難得有個將自己利益擺喺國家利益前面，又聽Putin支笛嘅做美國總統，梗係想佢做多四年搞亂當。

上次支那支持侵侵, 點知7左.

推一推